[民調]肥絲煩d定travago煩d?

肥絲煩d
Travago煩d 👎🏼

酒店？

記住! Trivago顯示嘅係同一間酒店房有唔同網站提供嘅價錢所以先可以用至抵價錢搵到啱你心水嘅酒店

借肥絲出post既最煩

兩個都好撚柒煩 唔識投

樓主ON99 ,小小事都要問 ！返去問你老母啦